Parttime HD 係咪IVE最抵讀？

小弟中學畢業，想讀番個hd，想問下係唔係ive比較好？

另外我見佢好多科都要實習，有冇得唔去？

no

實習 / industrial project
係weekdays 舉行?
咁點返工?

Cilvic?

同問
同埋冇 dse 成績點 drop 全人

會考成績都得..

有ive 既基礎cert都可以..

我見佢有得申請豁免，但係要做緊果行/熟練技能，其實點先算熟練

Exemption of WPD modules requires "two-years of full-time working exerience" or "completed the equivalent course".

如果…過咗21歲…有 2 年工作經驗，但冇 dse, 冇會考 cert, 係咪冇得 drop

plus "HD minimum entrance requirement"